給新手前線隻狼的你

相信唔少人覺得好嬲 好驚 endgame 有野要保護 甚至決定要做前線 有幾句想同大家講

1) 盡量控制自己情緒
一開始可能會嬲 有狗退會興奮 見到狗打人可能會無力 但係希望大家 落場要平常心 冷靜 e點好重要所以係第一點

2) Set 個時間比自己
有機會你會遇到陣地戰 可能時間一耐 你會好有安全感 但係 set 個時間比自己 每3分鐘做一次小的場地營勢評估 5分鐘做一次大 睇清楚點走 諗清楚d 狗會點夾

3) 唔好輕敵
可能未上過前線的你 覺得狗係廢 啊婆都跑贏佢 睇片手足又跑贏 又打贏 好熱血 令你對佢地低估 但係 好多時 你如果坐係rb 狗車一黎 速龍落地 基本上你唔洗走 佢地真係好撚快

4) 唔好信人 唔好捉鬼
企得最前 唔好捉鬼 意見分歧一定有 噪兩句都基本 但係唔好捉鬼 同時 亦都唔好信任何你當日先認識的人 如果成個陣都話要衝 你唔同意 請你離開 去做自己覺得岩的野

5) 加油
聽日又熱又辛苦 長期處於高腎上線一定好辛苦 但係你望下隔離左右 望下你後面 全部人都支持你 重有係 一般狗十一點會轉更 體力不支都請你退場 因為退場都唔係一件輕鬆的事 同樣 任何時期 體力力支都要退場

出得好突然 所以未諗到仲有咩注意 希望其他巴打都補一補充
打咁多字都係想多一個人睇救得一個得一個 希望整整齊齊煲底見

71見

7一維園見
Facebook ig airdrop

由5~6個FD一齊遊行, 發展到今日做隻狼, 好明你講既野, 越危險, 越要冷靜

巴打你個頭盔呢

隻狼要頭盔架咩?我講PS4姐

祝大家唔好卡關希望多d 人睇到攻略

推

唔好長時間停留喺一個地點

唔好掛住望前面
前面已經好多對眼望住
多啲留意左右後面

同埋 見到藍屍搞事 如果有人獅鳥 唔好太專心食花生 好多時d 狗係e 個時候做野

可能你會覺得憨鳩

但係
記著飲水

三十度以上既天氣
缺水係你最大敵人

缺水諗野都真係慢d

blackbloc 變身 反跟縱個d 唔講啦 好多post 講過

推post 救手足

多謝巴打p 牌都幫手

7.1維園見

72 可唔可以煲底見

仲有記住記住 如果得一件防具 戴左手唔係右手 因為d 狗係用右邊扑架 e個好多新手錯

推一推